想知皮膚咁樣關唔關發過夢事

會㾗同淋完熱水會少少痛
定其實係濕疹黎
冇乜時間睇醫生
上黎搏下運氣睇下有無人識

幫你推

推

會唔會痕因為我都有

應該係天氣乾燥

似濕疹 呢幾日勁乾 睇醫生啦

應該係乾燥問題

沖涼水會唔會太熱

應該天氣乾燥

天氣乾燥

我都有類似情況，通常天氣乾燥就會咁

唔好用熱水淋，雖然好爽，但會越淋越乾越嚴重

利申：有濕疹+皮膚極乾

做左幾多日人呀
皮膚乾燥都唔識

唔該各位 濕疹都好少少至少知係咩料先

天氣問題
我都有

愈r愈有事 忍住唔好r

以前未試過 摸落去凹凸不平嚇親
頭兩日有之後已經即刻搽返D保濕野,但冇好過

見到大家解答安心左
下個星期有時間,仲係咁會去睇醫生
之前未試過咁同埋前排講到D TG好毒,所以有D驚得濟

濕疹都好難搞
七月開始起...
2個星期覆發一次

我呢幾日都有

凍者

但冬天唔用熱水沖涼又唔店

唔好用咁熱，微暖就得
係唔過癮架喇，但係對皮膚好啲

同埋抹身唔好用毛巾起勢咁擦，印乾佢
對皮膚都好啲

我都有年年啲天氣一乾燥就係咁
忍住唔好R就會好好多 仲有沖涼唔好沖咁熱

沖完涼搽保濕啦